男朋友太嘴賤，點算好？

男朋友好賤嘴，對個個都係，永遠唔會讚人
一開始覺得佢幾有幽默感，同之前淨係識甜言蜜語嘅exssss好唔同
後來漸漸就覺得佢好煩，搞到我好躁
依排成日話我人頭豬腦又話我波大無腦又盛。。
我真係好唔開心，應唔應該同佢講好？

分手

你又笑返佢

直頭到人身攻擊
如果佢唔知自己問題喺邊係唔會解決到
利申：曾經好嘴賤 經歷過一件事就知自己把口臭到仆街跟住開始收口 宜家人緣都好咗

咁極端...

咁佢有冇聽你講

佢除咗嘴賤之外無嘢彈。。

叫佢奶西

一陣俾人影到就變咗我錯

含撚咀

樓豬著名簡情台假膠
仲有人認真回

佢會話講下笑咋嘛

拎你碌鳩插佢個嘴咪得你真係波大無腦

佢怪返我唔講得笑轉頭，其實係咪我問題？

波大無腦有幾大
圖都無點討論

睇吓係唔係波大無腦先

怕醜

ok 試下

唉幾時出糧

返屋企先

想佢好就屌柒佢

唔單只自己唔駛受氣，仲防止佢變本加厲遲早得罪人瀨鑊杰

利申：都係自以為好風趣但口沒遮欄

邊隻眼見到我有攞dse分打飛機？#brain#lm2讀唔成書都算 仲要學人上嚟連登做狗公#:)#dog#:)#dog到底現實有幾失敗先要靠連登識人食女呀#hehe#廢柴

所以咪就係佢意識唔到 呢啲只能夠等佢有日係咁畀人mean先會有機會覺醒，或者畀人屌到醒

人身攻擊返佢,再恥笑佢唔講得笑

怕佢陰我..

掌咀

幾時㗎？畀返條link嚟，我再喺校園台copy俾你

佢屌返我個頭

佢對住自己d妹都係咁?

可唔可以幫我鬧醒佢

波大冇腦有幾賤 讚美緊你身材好思想簡單
話你臭雞就話口賤姐

佢無得彈

我只會用嘴掌佢

同你一樣
都係經歷過一件事後講野小心左好多

有無嘢得八點食女

大巴大巴咁刮9佢

佢啲妹話返佢就謝晒雞

我嗰陣笑同學矮，個TA一言驚醒夢中人（我）：你咁樣係人身攻擊喎
之後我就知自己把口好撚賤 以後講野都會諗清楚有無攻擊到人或者令人難受先講

痴撚線

宜家有時唔小心嘴賤咗都會即刻道歉
驚對方唔開心

但係我平胸

有無試過用個閪去掌佢嘴

我和理非非

我試過話你唔好再人身攻擊我
之後佢指住我個嬲樣笑到成個人軟晒

留名學野

幾乎次次拍拖都忍唔住踩女朋友，踩到佢燥底

有dse is totally rubbish!首先去hkcc讀兩年，之後再入返大學year 1。呢個時候大學year 1 course 你喺hkcc已經用咗兩年讀咗大半。同班妺妺玩ocamp，show吓自己識好多嘢噉就食到

真心錄低佢
俾佢知自己把口幾hurt人

近乎完美先咁睇唔起me

無 驚佢啲牙及到我

你應該去jump seriously

塞對波比佢含

靠連登食喎

直接開佢拖屌柒佢
你越忍佢越得得戚戚鳩鳩屎屎咁

屌

假膠

我無。。

平胸都讚大波仲唔賤？

我個人無咩脾氣

耍家

但我大方

咁無計, 分手啦

其實知唔知好煩又柒成個screen cap落嚟好撚銀眼你同cap廣告覺得好好笑嗰班on9有乜分別我答埋你無分別

分手啦屌
我ex都係係咁話我無腦
我老母都唔會咁話我啦佢憑咩

我以前都係咁
分佢手一次
睇佢諗唔諗得明白自己有咩問題
諗得通就同番佢一齊

我好愛他

有！連登最多asso仔就嚟放榜一定有妹妹仔dse衰咗。再同佢地講dse is total rubbish！反映唔到實力，叫佢地入hkcc順手拎埋telegram呃佢地玩ocamp。呢個時候，你已經成功入u。你再telegram佢地讀成點，好就同佢分享u life,差就

男朋友嘴賤 皆因條女痴撚線

唔捨得 就來斯德哥爾摩

之前分過

帽卵癲啦

你個人經驗

你望下你個名
咁你明唔明

俾碌鳩塞住佢把口

又嘴賤 又多細妹

咪飛左去lo

hi bb 塞你ok???

親細妹

邊夠你賤

我

同樓豬相反 我條女把口唔識收成個喇叭咁

尊重自己另一半都唔識，一齊做乜

之前男朋友都係咁，一次兩次三次佢見我嬲嬲地，依家少左講，講多啲sweet野，潛而默化佢一齊講鬥嘴賤既話就大家都好無謂。

幾得意

佢本身好把炮咩？三大畢業/專業人士？買到樓咩？
呢種人，越忍讓就越過分
你咪以其人之道，係咁錐佢弱點

讀書少既，就笑9佢文盲，come on james
非專業既，就笑9佢警犬都不如
買唔樓既，就叫佢排公屋啦柒頭
等佢體驗下，收斂一下

佢會問我想食乜 著咩衫都叫我揀

希望用愛感化到佢

係 上禮拜買埋文禮苑。。

你個肥婆ff完自己有拖拍未呀

應該
如果佢唔改就分手

坦誠係重要 但尊重對段關係一樣重要

佢幾有錢都好
個人格咁差
唔應該接受

攞個波塞住佢把囗

減咗肥 拍埋個好碼頭

我試下搵機會同佢講

玩扣佢口德分制度-10要請你食飯，-50要送名牌手袋俾你，-100要送名牌香水，-500請你去旅行，-1000先分手

咁冇得救

睇你幾時開佢波, 或者人哋幫你開佢波

平胸

半日都可以去旅行

攞你碌鳩塞住佢把口囉

喊無用

伯母有鳩定你係兩個gay佬領養嘅

你男朋友食住你就當然無用

啱架啦你試下認真玩，唔玩就直接分，包佢以後唔敢出聲

佢明明話自己m底 都咁鍾意鬧人

掌嘴

派帽畀佢

你都算好啦，起碼波大冇腦

我識果啲係冇波冇腦

有良心既人先會比人點醒

嘴殘同幽默感係兩樣野。。。

波大應該係讚美嚟

帶佢出下D大場面, 家族食飯呀. 朋友大圍開PARTY.
佢就知咩叫失禮.
最驚佢只係響你面前先咁. 其他時間偽裝得好好

掌佢嘴

波大無腦已經算好好口

終於有人道出個重點

想睇你有幾波大

波大？？

你屌返佢啦!

我條仔分分鐘把口仲勁

有冇話你痴撚線港女

係啊成狗日都係咁㗎
我：（表示不高興）
佢：講下笑都唔得，輕鬆啲啦唔好咁小氣
我：

cjer好盞鬼

分手囉，份人都唔好得去邊

好耐以前既ex做左d7野
我又忍唔到口鬧乜你咁蠢嫁
嬲左我成個月

正常應該係咁
見唔少港女都係外人面前識做
自己兩個就..呵呵

成個月佢唔攰㗎咩

冷戰,其實加埋其他野
積埋一次過爆

自此我發覺唔識同女朋友相處

真心
如果當街好大聲羞恥你
一大巴車埋去

哩啲都唔係幽默/玩個隻講笑啦喎
如果佢係唔知傷害到你嘅 你要同佢講
人頭豬腦波大冇腦都好攻擊性下
同佢講 講笑如果拿捏唔好分寸不如收下口

調返轉話佢牙籤仔 撩牙縫都嫌佢細
跟住話講笑睇下佢會點

扮夠女人未？

講笑到唔識講到邊個界線就係唔尊重 佢冇尊重過你 自己唸啦 你頂得順咪繼續

我想改都改唔到我就係鐘意有個句講個句 唔岩聽就叫你合埋隻耳

使撚扮

咁似my ex
最後分手原因佢冇鍾意過我
佢可以咁對你都唔愛得你幾多
唔係講一定要講好sweet既野
但係成日嘴炮你 一定行唔長
你都識得講你會燥同唔開心
佢令到你唔開心 佢又愛得你幾深
如果你話一個願打 一個願捱就話冇問題
問題係你會唔開心
咁既男朋友飛得啦

可以靠實力單身

曲線話自己大波

我a cup 佢話我大波

簡情

係咪睇連登睇壞腦呀
叫佢上少d啦

試過話女朋友低級過我，佢嬲咗勁耐

佢係我表弟 啱啱大陸落嚟 唔好怪佢

咁你真係波大無腦

波大?? 有無相證明先?

唉 都係睇人
之前對ex太好
比佢食住上
佢仲真係以為自己撚勁好撚威
殊不知係我吹捧佢咋

你唔出聲唔覆佢 等佢反省 明唔明

我ex都係拍拖拍到做緊老母咁，去旅行機票酒店乜都佢搞但係我就成日踩低佢抬高自己

又hey0

叻既男仔會識分咩時侯搞笑，咩時候認真

男朋友都係咁，永遠覺得自己好好笑，有時仲話埋我屋企人。
話佢又發脾氣，又話講下都唔得咩
但佢好似淨係對住我口賤
點搞

都係想話自己波大冇腦啫

死車狗又做架兩

原來牙搶係軌

個啊叔係你

入我地頭踩場牙

系
你是紅3牙姑

我前男友都係咁 自以為好幽默 話佢又話咩大家咁熟 係咪好想佢好假咁講野
利申： 已分手 佢真係好黑人憎

肥仔波都算係波？
你條仔太仁慈了

巴打住屯門？
所以話屯門人真係外在內在個格同個質都係牛屎仔黎
學咩人多多要求？

太幼稚
飛得

吹呀？

無圖好難證明樓主男朋友有無講大話架喎

細細個已經知道搵男朋友另一半 千企唔可以搵d咁幽默 因為佢地會成日以為自己懶好笑

毒舌另類情趣

分享多d
利申把口好賤 好想收下

我有個ex好嘴賤
又係話我肥啊 笑我呢樣嗰樣
最初都會忍 又覺得好sad
之後慢慢笑返佢
例如笑返佢皮膚差 又扮鳩佢唱k
因像佢唱得好難聽
佢嬲就由鳩佢嬲 慢慢就自然收皮

其實兩個人一齊 點解唔講d大家都好聽既說話
係講埋d唔好聽既野為咩

又話我波大無腦又盛

。。。

最唔鍾意冷戰
有咩唔啱傾到啱
冷戰好浪費時間

其實另一半嘴賤真係好hurt好難頂

分得手
話埋屋企人過哂底線
冇尊重過你或者唔識尊重你
點一齊行落去
無謂哂時間

其實，你分析到佢背後目的，你就唔會覺得佢嘴賤。只會覺得得啖笑。
自認嘴賤 或 公認嘴賤嘅人
佢地估佢地唔知自己講野咁傷人 同 咁令人難受，
佢地嘅目的多數都係通過踩底人地黎build up 自己係 better than others....
佢地大多數唔會無la la 搵野出黎鬧......
以係就住單一事件，就發大d 野黎鬧
e.g 你想買洗頭水，唔小心買差護髮素。
佢地就會話：你話智力唔達標架la, 買支洗頭水都可以買錯，樽身有寫，個價錢牌都有寫。你係幼稚園未畢業？定對眼係拎妝飾！

當你想駁番佢：好小事啫⋯⋯洗唔洗咁鬧人呀

佢地：咁小嘅事你都可以錯，重旨意你做大事，含得L 啦

所以，對負ed 人最好既方法係，唔出聲/ 答：哦。唔駁佢。

佢就算再講： 你唔出聲，係唔係唔憤氣？係唔係覺得我話錯你...

你：我聽到，亦唔覺得你果d 野可以有咩回應。唔買都買左，你亦溫馨提示左我，唯有下次小心d....

當你每次面到佢既無理指責，你表然出平靜，同回答：哦/好 再加改善方案。
佢鬧多幾次就無引...

利申：自己以前係你男朋友果種人，加下另一半都係嘴賤，但淨係對住我嘴賤。我用左上面既方法一排，就收左佢皮。加下都好少因為小事而鬧人。（唔一定work,如果對方係有情緒病的話）

搭單問下
今日同個fd食晏 我覺得啲飯唔好食(好hea嘅碟頭飯) 但個fd就係咁吹奏話好正好好食咁 跟住我講笑咁同佢講咗句：師兄你去開廁所食飯？咁都叫好食？？
跟住佢就黑咗黑臉話我講野有時好黑人憎
雖然好快冇事 但都想知依句係咪真係over咗 原本諗住講完大家笑下就算
利申平時同個fd都幾熟 有時仲會互串下

人地可能頂左你好耐
之前互串下唔出聲
邊日真係頂唔順或者心情唔好咪嬲你
反而點解你要人生攻擊先識講笑?

講笑語氣講出嚟都會有三分認真，自己注意下啦

所以話 全世界既女人都鐘意花言巧語

分手啦

Sor囉

又關你撚事咩屌

我淨係想佢改
但係有時我都係Hea下佢就算
因為我知佢9up下
可能我都有責任 第一次佢講嘅時候冇即時糾正佢
但有時佢講得多真係好撚柒煩 當我話佢嘅時候佢又唔鍾意又發脾氣
點搞

同埋唔覺得一遇到對方嘅缺點就要分手
呢個世界無完美嘅人
可能佢有時都會覺得我難頂
唔通就即刻分手咩

唉其實宜家諗返都真係幾mean 我嗰陣唔信佢係真心覺得碟飯好食 以為佢突登講到咁誇張先諗住潤下佢 以後都係收下把口喇

原來係你開post
重以為係我條女

下 佢讚緊你喎

首先要檢討自己

屌你 cao左俾男朋友睇 比佢鬧到傻 咪撚再害人

抵撚死啦戇鳩閪

D女仔表面扮到幾大方
一言不合,好D既咪你嘈
絕大部分係鐘意冷戰,等你去哄佢
自此我都冇溝女了,唔想咁樣浪費人生

檢討完發覺自己唔識同女人相處
拍左幾年都係學唔識
已棄

樓主波幾大